4pm 殺人犯、殺人犯、恐怖份子記者會

記者唔該幫幫手比啲火

中共蝗軍記者會

消防陳蛇

唉

又po嗰幾張

希望佢講人話

自己開POST又CAP番自己圖, 即係點

見都未撚見過

仲預言埋自己會燒商場

講黎聽下啲情報邊度黎先啦屌

笑撚死 又鳩吹

邊度講話放火入MTR??

死士??

張圖自己整出嚟都得啦 求其整幾張就話係示威者計劃

屌都廢撚事睇，呢個戇鳩節目係其中一個令淺藍變淺黃嘅助燃劑

又唔比D示威者傷勢黎睇下

武裝組織HKPF

Tvb片

架的士撞記者又唔講